束生自稱係「專長處理歧視案件的大律師」，但點解大律師名單揾唔到佢個名？

梁美芬同束健銘嘅所謂聯合聲明：

「束健銘是專長處理歧視案件的大律師」

到底束健銘係唔係大律師？點解我喺執業大律師名冊揾唔到佢個名嘅？

之後我再check下法例，見到有呢條：

我就唔太熟法例喇，佢咁樣犯唔犯法架？

有無高手解兩句？

自推十連

國際要人

（求人手置頂）【twitter 極度要人】英國議會提出香港議案；美國歐洲議員為桂民海發聲

推

推推推

推到記者問

梁美芬同束健銘嘅所謂聯合聲明：

「束健銘是專長處理歧視案件的大律師」

自膠，copy錯

？

畜牲係咪又係支那或菲律賓買學位

向大律師公會投訴

犯法零容忍

犯法就係犯法

HKBA個Bar List只係會有交咗會費可私人執業嘅大律師
只要個名喺司法機構嘅roll of barristers就可以自稱大律師但唔代表可以私人執業 有大律師資格而又未被除名嘅人都會終身喺呢個list度 同埋只有親身去高院先查到呢份嘢網上係無

束生係2001年正式做大律師但之後無交每年成皮嘢嘅會費 所以就無喺Bar List出且而且無得私人執業 但唔代表佢唔係大律師

不過平機會直線收咗佢皮 就知佢對法律嘅認識有幾專啦